# BCR API

Di dalam repository ini terdapat implementasi API dari Binar Car Rental.
Tugas kalian disini adalah:
1. Fork repository
2. Tulis unit test di dalam repository ini menggunakan `jest`.
3. Coverage minimal 70%

Good luck!


-------------------------------------------------------------------------------------

Link heroku : 

https://ch8-deploy.herokuapp.com/


Screenshot Testing : 
